.NET Program crashes
Book: Application
Source: .NET Runtime
Category: 1026
Type: Error

General Application crashes
Book: Application
Source: Application Error
Category: 1000
Type: Error

System Uptime status
Book: System
Source: EventLog
Category: 6013
Type: Info

Event Log stopped
Book: System
Source: EventLog
Category: 6006
Type: Info

Event Log started
Book: System
Source: EventLog
Category: 6005
Type: Info

Windows Version "greeting" on startup
Book: System
Source: EventLog
Category: 6009
Type: Info

Unexpected shutdown
Book: System
Source: EventLog
Category: 6008
Type: Error

CHKDSK Logs
Book: Application
Source: Wininit
Category: 1001
Type: Info

Disk, bad blocks
Book: System
Source: Disk
Category: 7
Type: Error

Disk, block issues
Book: System
Source: Disk
Category: 153
Type: Warning

Disk, surprise removal
Book: System
Source: Disk
Category: 157
Type: Warning

Service crash
Book: System
Source: Service Control Manager
Category: 7031,7034
Type: Error

Service cannot start
Book: System
Source: Service Control Manager
Category: 7000
Type: Error

Shutdown Event Tracker
Book: System
Source: User32
Category: 1074
Type: Information

Windows Update status
Book: System
Source: WindowsUpdateClient
Category: (any)
Type: (any)

